# Livro de receitas :fork_and_knife:

Olá! Bem vindo ao meu livro de receitas :wave:

 - [Strogonoff de Frango](https://gitlab.com/componentes_estudos/desafio_git/-/blob/main/receitas/strogonoff.md)
 - Pavê
 - Bolo vegano de cenoura com calda de chocolate
 - Sorvete vegano
